緊急法出唔出都好 我都一撚定出

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
9月1日 機場見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

pish